雖然信貸廣告煩到仆街 但幹叔個廣告真係睇極都唔撚厭

大巴大巴車落D大愛盲撚度
就係因為你地發雞盲又鍾意影相上網搏認同感
搞到人地差D執笠收皮

一齊黎好事重溫：

幹叔（陳伯）被屈賣狗肉事件，雖然已証實他是賣羊肉不是狗肉，網民亦要求始作俑者動物關注組成員何來出來道歉，還幹叔一個公道，成員日前接受《東張西望》訪問，解釋前因後果，亦向幹叔道歉，她說：「幹叔店主先生，咁我非常抱歉啦，因為呢件事件令到店鋪嗰個....情況攪到咁緊張，我哋動物界其實都好緊張㗎，因為我哋從來冇諗過件事會爆得咁犀利，我絕對相信幹叔你大人有大量，希望你明白我哋.....對於有隻屍體擺响外面呢，好多街坊同我哋講其實好驚，會唔會有啲方法，唔會咁得人驚呢？」但為何何來不親身向幹叔道歉呢？她因為素食不方便對住幹叔道歉。

幾無恥先講得出呢句，堅持將個責任講到唔關自己事咁

【東張西望】賣狗疑雲終沉冤得雪 陳伯：啲人了解咗咩事先講好無
雖然何來就透過《東張西望》道歉，不過陳伯就不接受，雖然網民已紛紛轉為支持他，他再接受訪問依然氣難下，他說：「我接受唔到，我嘅苦衷，我咁多日住喺度幾咁艱難，日日喊，日日行出去驚俾人打....或者我做嘅程序唔啱，但你有冇了解過幹叔點做法，因為check過幹叔嘅証件？你哋喺網上點講嘢？教授，咩都齊嘅，你哋屈到我幾時，你知唔知我幾辛苦呀？」陳伯一位老人家的確受了不少壓力，而他的女兒亦有出鏡，對於何來的道歉，她亦不太接受，因為還歸咎於她爸爸將屍體放在門口，她表示因為燒完羊後要等，而店鋪實在太小，迫於無奈放在門口，但這次事件後都會檢討，不會再令街坊受怕。

個屄女人一副八婆格
屌你老母

何來就係活生生一個口頭正義內心仆街既人版

2007年期間，有維基百科用戶在本條目內宣稱：根據香港傳媒報道，何來非其本名，她僅為假裝忘記了自己的真實姓名。何來於香港中學會考僅有兩科合格──會計及中國歷史。

原來係會考都考唔撚掂既社會垃圾

你都走唔撚甩啊逗號狗

負評唔敢出黎講野係咪何來 ?

何來呢，點賠畀人

負評左但唔敢出聲

何來
點補返人地D生意損失？

逗號狗呢？
點幫返幹叔？